7-11 既物品。。。

其實點解講左星期三先開賣，點解尋日已經買到？？

送都唔要